今日生日，求生日快樂

Happy birthday to me

巴打生日快樂🎂

生日快樂呀Ching

生日快樂

生快

誕生日おめでとう